覺唔覺啲英超球員要踢住波咁過2017年好慘？

倒數都唔比，英足總無人性！

週薪幾百萬鎊而家當ot俾你都制

駁唔到

🍊

英超球員真慘 好似做奴隸咁 打份牛工
我地香港人就唔同啦 work life balance

如果踢踢下波倒數
之後球場放煙花同噴水都幾正

收咁高人工係要d 付出

完場就會去嫖妓慶祝

人地補時都係補分幾鐘
我地補時可能補成個幾鐘

平時又要通宵踢波
有幾次八號波同黑色暴雨都要踢
真係辛苦錢黎

🍅

雲加有得倒數

人生倒數

呢d叫專業 唔似班藍波狗

Sad but